即上停車場夾啲差佬

佢哋恃制高點，唔會帶好多人，即上收佢哋皮